RTHK LIVE 干諾道西防暴 橡膠子彈上左彈

小心呀

Pish

推！

推

cable now同rthk個live chat都充滿支那人...

be water

好多防暴

請有冇直播集合LINK?

嗰度無哂抗爭者架啦

班黑警自己打飛機

睇live仲有d人唔肯走

自轟吧！

吞膠自殺啦

香港警察
吞槍自殺

推

戰線漫長 保有用之驅
不受傷 不被捕

開槍吧
唔死香港後生都比大陸狗搶屋住

一開槍一拍兩散, 再追查香港黑金
改變香港命運的最好機會

thanks!